中國留美學生去世1個月持續交作業 大學教授們嚇壞了

〔即時新聞／綜合報導〕美國羅格斯大學（Rutgers University）1名教授近日在社群媒體發文表示，今年班上有個中國籍學生，11月中旬車禍去世了，但在去世之後，還是持續收到她的作業，也有做小測驗，甚至給所有任課教師發電郵，把教授們都嚇壞了，後來才知道，原來女大生是找人代為上課、考試、交作業。

綜合外媒報導，1名在美國大學校園任教的中國籍教授，近日透過微博發文指出，班上1名中國籍女留學生11月中旬車禍去世，學校教務處對此通知所有任課老師，當時聽聞死訊讓教授相當難過，「因為我們有過郵件往來，她也經常來上我的網路課程」，不過，「之後的事情出乎所有人的意料」。

該名教授指出，這個學生在去世之後，還在持續不斷地交作業，做小測驗，以及給所有任課老師發電郵，「上週一她交了我這門課的（final paper）期末作業，這週交了幾個extra credits（加分作業），我其實大概心裡明白是怎麼回事，但是也沒有take any action（採取任何行動）。」

該名教授提到，但這這起事件，嚇壞系上其他教授，事件一直鬧到學院院長處，就連學校管理層也都知道了，學校開始要求教授配合調查，整理出「網路課程代管網站」清單。

PO文教授指出，原來是武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）期間，這種網課代管的產業鏈已經發展得非常完善，提供客戶「一條龍服務」，只要把學校網站帳號密碼交給業者，就能在分數上「保B爭A」，該名教授說：「這次事情以後怎麼發展我也不清楚，但是我現在心情非常複雜。」

許多中國網友得知此事後，紛紛留言指出「也不知道說啥好，早成產業了」、「可以想像疫情期間此類服務迅速升級」、「我還以為是朋友幫助逝去友人完成學業夢想的故事」、「代人上網路課程，就等於人家給錢讓我多學一門（真的心動）」、「好幾年前就看到很多這樣的廣告了，送孩子出國要謹慎」。

汁：

支那

死咗都咁冇手尾，好心就通知返個槍手啦

李私煙可以去讀返個phd喇

支那造假不意外

睇標題見到支那人都估到

一定係買咗一年package冇通知家人

拜登果然師承共匪

唔緊要啦，死人投票都係咁啦，死人交assignment好奇咩

「我還以為是朋友幫助逝去友人完成學業夢想的故事」

支國人咪發夢

好感動

支那學生個個如此，見怪不怪

心情有咩複雜？拜登一早已經做緊呢啲嘢啦

就咁睇個標題都知咩事

死人投票 死人交功課

推

香港都係咁啦, 笑人做乜

有幾難拎，搵啲staff,students拎咪得，一個可以拎哂全校email

但是我現在心情非常複雜
眼中好學生係假狗

中國人：教授開間代做功課
出功課 做槍手 再自己改埋 派Grade
一條龍

痴線考試最公平
連登仔話

其實香港都大把

前幾日先有啲連登仔話讀大學唔出貓點得

果然係同根生

會唔會遲啲連中國藉教授都搵人代教埋

美國人 連總統選舉都作弊
有乜資格批評 中國學生 作弊

假如 拜登 今次過到骨入主白宮

全世界往後一百年
都只會活系 作弊出貓 陰霾下

自己扮埋學生寫review

唔意外

個支那教授咁都出聲

呢D野點會通知家人, 家人都要呃埋, 拎左靚grade就話比家人聽

第個國家可能會既 支那一定唔會囉！

死左個騙子

私煙會唔會考慮keep住出po

中國大陸既造假技術，已侵入美國了

點樣通知到
睇佢都係比左個ac人讀

大6c青共 習近平都係咁樣畢業

報夢？

幾好喎
D讀書叻既死窮鬼可以用呢個方法賺錢

呢D人係收錢先做嘢 定 做咗嘢先過數

又賴支那
收皮啦
香港人成日懶清高 又唔肯認同支那人一樣都係有劣根性
掛住「香港」呢個名唔會令一樣嘅行為變得好啲
明明勁多香港人做緊同一樣嘅嘢
連登前幾日先有post講 出貓請槍先係考驗大學生嘅聰明喎
好意思去話 「支那人就係咁」

支那滲透得咁勁單單學生email濕碎喇

Wfh

拜登顯靈

俾埋學費可以讀埋下個sem

啱呀 應該要報夢

好想判份工俾啲鄉下佬做

咁L正，我都想有人俾錢我去讀書

跟student id?

果條友重要只係讀asso

好有職業操守，收咗$就做嘢，唔會因為boss死咗就停手

1名在美國大學校園任教的中國籍教授，近日透過微博發文指出
我其實大概心裡明白是怎麼回事，但是也沒有take any action（採取任何行動）。」

全部支那狗都係護短
俾支那狗入侵既組織一定腐化

重點： 蝗-1

不成功不收費咩屌
梗係老閪都收撚咗條數先啦吓話

但係支那人做五毛就真係要交足貨先有錢收喎

work from hell

死左都持續遊行撐警 鄧小強表示驚訝

支那人戇鳩
專比人呃錢就係呢班蛋散

我一開始都諗住係

啲有錢仔都係咁做啦。唔係咁多咩學霸喎

仲要講到咩出貓先係醒目仔
認真考試係讀死書咁

死人都可以投票啦
可以交功課有咩出奇
未見過世面做乜撚野教授
番去讀幼稚園啦

死得好

美帝可以死人投票，為什麼支那學生不能問米上堂

我其實大概心裡明白是怎麼回事，但是也沒有take any action（採取任何行動）

支那賤畜都係一撚樣

死左又唔叫

好在唔係zoom 上堂

通靈術

中囯又贏

好快全面排華

美豬俾人搵笨柒搵到上心口仲唔take action

加左人民市
一定有人出來㯲住

事件證明中國人有信用
收左錢，你死左都一樣照keep住交貨

真係超級痴線

聽講好多中國教授都落左黎香港大學到教書

同學黎

認真，
有部分係因為你有同學係專貴客戶
推薦你地拎discount

佢地好識語言偽術

呢啲就係班藍屍一直吹奏嘅某國菁英學生
將來大部分企業高層就係充斥住呢班人

最易係大學圖書館入手。 因為所有人都登記圖書館要登記用戶

個人又幾有良心，真係交足功課。

有得收錢上堂，我都想見工

咁起碼啲人出貓都仲要用下個腦諗點樣走精位,
依啲已經係另外一個層次, 直接比錢人搞掂算

冇可能la
你估cctai咩

咁個學生都去咗
佢仲可以做啲乜去懲罰佢

正常做法都係匯報上去睇上頭點處理
可能間學校仲成堆蝗蟲咁做
唔take action咪即係隻眼開隻眼閉由班蝗蟲繼續代讀書

子宮黨呢啲人材比例會佔幾多

我都請左人係各大app 幫我溝女

亲 放心 售后服务包括了死后保A 记得好评喔

死左隻 支那賤種

好事

死人投票啫
好出奇呀

操，老子买了一年的课程，当然不要浪费！

taoboa

教授犯咗個案法

佢可以TAKE咩ACTION個學生死撚左,佢點罰?罰個代上堂果條友??

啱呀 夠多人，夠有錢就自然有呢啲騎呢產業出現

查下其他人有冇咁做囉
而家啱啦，整個出貓機構名單比校方睇

同其他同事解釋
但佢身有屎又護短咪唔講
驚俾人認清支那狗真面目同埋同班同人會查其他支那狗

我都留意到呢句

陰間都有turnitin

支那人個個都出貓請槍架啦

比左錢喎，起碼讀完燒返張證書落去啦

個槍手幾有信譽
都算唔話得

呢d一定好撚貴
點同屋企人講
我不想努力了

唔使學校職員
就咁搵個ta做自己人已經攞得晒
我年中都見唔少呢啲撚樣
跟住我仲篤過幾個呢啲撚樣請槍大陸仔出嚟
有啲學生仲戇鳩到會係social media 幫嗰啲請槍公司po 廣吿，話唔知買滿幾多錢有幾多折
有啲請將公司仲戇鳩到會私底下去我ig message我問我使唔使服務

利申：大學職員

講真香港學生睇邊啲啦
而我喺外國嘅大學打滾左咁多年香港學生普遍有料過大陸嗰啲好多嘅
請槍嘅比率而家香港學生低過大陸好多
大陸嗰啲直情猖狂到會喺啲大商場開一間實體嘅請槍機構，佢哋請槍嘅範圍考試，論文去到大學申請嗰篇自我介紹都有
最出名嗰單新聞就係喺某一間著名大學有兩間請槍機構嘅職員喺校園爭客打交
嗰班大陸仔變態到已經覺得請槍完全冇問題，仲喺度公開討論邊間好，邊個請槍寫得靚
有一次我親眼目睹有大陸請槍機構租咗某一間大學嘅hall嚟演講宣傳，完全就係恰當地人聽唔明中文

香港學生嘅話普遍英文會好過大陸留學生一大截
基本上就算你喺香港讀書英文正正常常去到外國應該會比超過九成嘅大陸學生英文好
啲大陸留學生喺外國根本做唔到學術研究，文科嗰啲佢哋根本唔使諗住入
你會發現大部份都係讀緊商科accounting 嗰啲
反而香港啲學生比較diverse ，乜都會讀，始終香港學生能力係比較高

喺英國讀書嗰陣
成年都冇見過班上有支那人
係考試嗰日無啦啦有幾個支那人走入黎考
個個都話未見過 應該代考黎

其實都算好啦，真係收咗錢有做嘢

唔出奇
聽講過有啲野雞professor 當freelance

其實全世界都請槍

如果佢用用dominion 咪冇事囉

死人投票就得,死人做功課就唔得, 嚇壞人

真

代槍嘅人可以攞到B攞到A
其實本身咁叻點解要做呢啲代槍工咧

死左可以專心做功課

所以普遍請槍寫出嚟嘅文質素都幾低，同埋有個pattern可以睇
例如通常啲文筆會好靚，但係就會離題同埋冇乜重點
我之前捉過有條友文筆靚到仆街，但係完全冇重點
跟住我就喺度懷疑如果呢個學生文筆咁好嘅話佢冇可能理解唔到篇文嘅內容，同埋冇可能會寫得咁空泛
最後我係走咗去同教授商量點樣收佢皮

有咩問題
大學讀書7成科目無撚用
香港商科每年一車車

俾咗錢唔好嘥，死都要埋個學位

支那學生真係個個都請槍

可能係幽靈交assignment

代槍佬年年repeat，唔識都讀到A

如果可以受死人投票，點解唔受死人交功課
仲有，個中國人教授都係仆街，知道咩事都唔出聲!?

投票都得啦

你啲死鬼佬貪錢 扮唔知收埋呢啲垃圾
有咩好講

大學一早係個產業
靠international students佢養

支那人就係死cheat狗賤種

死人都繼續做功課， 死咗都繼續票

商學院個班圍爐取暖眾所周知啦
佢哋去到一個地步根本就係除咗佢哋自己商學院之外根本冇人會理鳩佢哋，我間學校雖然係top u，但係佢個商學院唔係top呀嘛班人咪又係喺度打飛機，根本嗰班友就得罪晒大學其餘所有學系，佢哋分分鐘仲串過法律學院醫學院嗰班人
留學香港人英文水平低我都見過唔少，所以我話如果本身係香港英文OK嘅話會好過大部份大陸人
而我喺外國見到英文水平低嘅香港人通常佢哋自己本身喺香港讀英文都做得好撚差
雖然話香港學生整體質素高過大陸，咁但係當然都有班廢柴喺度拉低晒個average
有班仆街淨係識得日日喺度唱K打牌叫雞飲酒添
但係大陸學生普遍英文差一截，冇academic integrity 同埋生活糜爛都係事實嚟嘅
大陸人就算英文水平好極都唔會夠一個正常嘅香港學生嚟，基本上佢哋讀文科冇乜可能高分到
請槍個方面
佢哋嗰啲中文廣告，用學生email send廣告真係好常見
其實如果學校有心要捉根本捉得到，我估其實佢哋都係驚捉得太多有錢佬冇人捐錢比佢姐

真係好我嗰科請唔到槍
淨係買黎睇下拎A係咩係點寫嘢都好